想買電話比老豆老母...有咩好推介？

淨係簡簡單單上 facebook Whatsapp Youtube
唔會太食電
Android 機
最好最新版本Android入門機
最好啱老人家用
咩牌子冇所謂
價錢最好冇咁貴

samsung中階機大把選擇，e.g. A51

唉瘋.

A31

iPhone

an有部5千電入門機

HUAWEI

a71

a71冇得輸, 又大Mon又大電

***A51

htc desire 20 pro

水貨M31
A31外形&A51 spec&A71鏡頭&6000電

驚呀媽濕鳩長者圖apps,同佢換左se,

佢裝都難d

琴日買左A51比老母

小米 oneplus

A51/desire 20 pro